★[綜援又贏]4電一老 實施之後，係咪再冇收買佬？

又多左人加入大軍

欠一張老綜。。。贏家.jpg

搵緊了

none know?

it界等緊老貓出山

lm

又掛住sleep 重溫今日集廢青閒情啦

sleep is the most important thing

收CD

代客填 老綜申請表

有免費社工代填，搵唔到吃